---

kanban-plugin: basic

---

## Обсидиан

- [ ] Идея по поводу системы знаний - проектировать идеи в обсидиан и закреплять идеи в подсознании отработкой мнемотехниками
- [ ] [[Проект идеологии работы с Обсидиан]]
- [ ] Различные таблицы и проекты по задачам моей жизни должны быть отдельными файлами, однако ссылки/упоминания/канбан задачи, которые заявляют об их существовании должны существовать централизованно - сейчас этот центр [[Tasks.my - менеджмент задач]]<br>#PKM/obsidian #НовоеПоколениеЗнания
- [ ] Интегрировать #excalidraw в [[Система помощи в решении задач по подбору контекстных формул|систему помощи в решении задач по подбору контекстных формул]] в качестве визуализации вариантов <br><br>#PKM/obsidian
- [ ] Использовать dataview для личного дневника и отслеживания привычек и задач(изначально пришло в голову относительно английского)
- [ ] Создать музыкальные плейлисты для формирования определенных настроений и решения определенных проблем


## C++

- [ ] Создать программу для визуализации и графического редактирования кода C++ на основе идеологии этой [статьи](https://habr.com/ru/post/320184/)<br>#cpp #Идея
- [ ] [[Поисковик идей]]
- [ ] Загрузочные диски с антивирусниками (Например aviro, norton, kasperskiy)<br>#Linux #Антивирусы


## ROS

- [ ] [[МаркерХэндлер с сервером динамической реконфигурации|Создать класс MarkerHandlerDynamic, который можно будет динамически реконфигурировать]]<br>#ROS #Идея
- [ ] [[AngleHandler для работы с углами|Создать класс AngleHandler, который будет заниматься работой с углами и кватернионами, чтобы автоматизировать все переводы и работать только с Эйлеровыми углами]]<br>#ROS #Идея


## Искусственный интеллект

- [ ] Идея для ИИ - множественные соединения между двумя нодами, означающие различные логические исходы


## Стратежка

- [ ] [[Правила игры в стратежку]]


## Музыка

- [ ] Записывать музыкальные идеи и шаблоны, как [[Музыкальные тропы]]<br>#Музыка


## Служебные метки

- [ ] #Идея #Идея




%% kanban:settings
```
{"kanban-plugin":"basic"}
```
%%